整个城市，整个国家，整个土地，都准备在苍白的面具面前崛起和颤抖。阅读《黄色的国王》，这是《真正的侦探》这部剧的关键参考资料|罗伯特·W·钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽》
他开始读书，带着困惑和异想天开的神气扬起眉毛，这使我因压抑的愤怒而颤抖。阅读《黄色的国王》，这是《真正的侦探》这部剧的关键参考资料|罗伯特·W·钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽》
但正是这种决心让暴君们战栗，即使在她担任首相的最后几天也是如此。英国首相玛格丽特·撒切尔的永恒遗产|克里斯托弗·迪基| 2013年4月8日|每日野兽
当所有其他人似乎都在发抖的时候，这个女人会和温图尔针锋相对，谁会因此而表现出色？《Vogue》创意总监格蕾丝·科丁顿的回忆录几乎没有披露什么|罗宾·吉文| 2012年11月20日|每日野兽
当我想到这一刻是多么的巨大时，我不禁发抖。在《每日野兽》之前，布莱恩·柯蒂斯（Bryan Curtis）于2011年5月19日《每日野兽》
当她允许她那满嘴红晕的嘴颤抖，而他的手臂突然抓住她时，她两眼都看了。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
在精致的蓝色薄雾中轻轻颤抖，蔚蓝的螺旋状物从他古老的弗吉尼亚粘土中升起，这是一座沐浴着海水的城市的圆顶。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
我不时感到我同伴的手臂抽搐着，好像从头到脚都在发抖。卡米尔（卡米利亚夫人）|亚历山大大仲马
七点钟，一声可怕的喧闹声让你在床上惊起，从头到脚发抖。朋友麦克·唐纳德|马克斯·奥雷尔
哈丽特姨妈开始发抖，萨拉·李走过去，用她年轻的手臂搂住她。令人惊异的插曲|玛丽·罗伯茨·林哈特